\documentclass[a4paper]{article}

\def \author{Gillis Van Ginderachter}
\def \title{Talking Things: A Communication Protocol for Active RFID Technology}
\def \subtitle{SCRUM ge\"{i}ntegreerd project}
\def \date{14 december 2010}

\usepackage[
	pdfauthor={\author},
	pdftitle={\title},
	pdfsubject={\subtitle},
	pagebackref=true,
	pdftex]{hyperref}

% Include style
\input{../../tex/style.tex}

\begin{document}

% Include header
\input{../../tex/header.tex}

\section*{Wat heb ik de afgelopen 2 weken gedaan?}
\begin{itemize}
	\item Compileren van firmware van de USB reader en RFID tag;
	\item Firmware verkend.
\end{itemize}

\section*{Wat had ik de afgelopen 2 weken moeten doen?}
\begin{itemize}
	\item Protocol uitschrijven;
	\item Firmware flashen op USB reader en RFID tag;
	\item Lezen en schrijven van en naar tag.
\end{itemize}

\section*{Wat ga ik de volgende 2 weken doen?}
\begin{itemize}
	\item Protocol uitschrijven;
	\item Specificatiedocument uitschrijven;
	\item Firmware flashen op USB reader en RFID tag;
	\item Lezen en schrijven van en naar tag.
\end{itemize}

\section*{Voorzie je potenti\"{e}le risico's, problemen of vertragingen?}
Ik krijg de tool om de firmware te flashen naar de USB reader en de RFID tag niet gecompileerd. Als ik dit deze week kan oplossen voorzie ik geen problemen, behalve misschien dat ik de achterstand die ik heb opgelopen moet inhalen.

\end{document}
